我女朋友黃到痴哂線

我女朋友黃到痴左線
之前運動果幾個月心情差
成日都罵d死黑警都好正常
最近有pepe既公仔
月曆等都瘋狂衝去買
依排黑警有武肺
佢開心到跳舞
都係人之常情
但最癲係最近
同佢do野既時候
佢無啦啦揸著我春袋好惡咁同我講『封唔封關！』
我當堂驚到撚都縮埋
即刻講『封！封啊！』
先保著左個慈姑定
各位巴打
我依家個袋凍過水
可以點做
線上等

好事黎 樓主可以練硬個春袋

珍惜啦 呢啲女朋友邊到搵

問佢個閪要唔要封關

珍惜你有個有良知嘅女友

好野都唔識珍惜

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

3/10

換咗個春袋

文已潮

重作啦

揸返佢個春袋

已經問左

0/10

咁你襯未封之前快啲衝關

OK我笑咗 雖然唔知笑乜鳩

作得幾好啊
笑左

我好認真咁幫你諗左好耐 但真係諗唔到

著返套制服可以玩sm了

唔好依味

一路都好珍惜，係個袋有d痛姐

岩岩新識既
佢話佢已經對胡椒噴霧噴到冇反應
好撚心痛啊屌